有無巴 已經無力再打開房門

每朝已經唔想開門